★[南水北移】現在港股，幾時輪到港樓？

股票容易套現

幾時到港樓？

之前好多一掃掃幾十個單位，